[和你塞4.0] 聽日黨鐵封淨香港站，我地做咩好？

歡迎開放討論，點解冇人提

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

咁唔係仲簡單咩？

攬炒

幫手推啊點解冇人講嘅

香港站？